[飛機post]同狗同村食盆菜，佢話真係驗到二噁英

繼上次話佢老婆聽到我話催淚彈有二噁英生瘡傷精生畸胎喊撚左出黎，真係捉佢老公去驗，結果奶撚哂野。

原來唔知係咪落左order，香港依家無得直接驗，要挖撚左粒瘡d野再抽好多野send去外國驗。結果真係瘡痤瘡。

：呢壇野一定同佢計到盡

：點計？

:工傷羅

：政府唔撚公開成份，你吹撚漲佢呀，你拎粒催淚彈去驗拉鳩埋你都似。

:屌我呢世生唔到仔呀，無丁呀！成千萬呀屌你老母！

：洗唔洗我可以幫下手

之後唔知點解佢納棍出黎想打鳩我，好彩比人㩒住無事

推

如果有日佢老婆有左 提佢還神呀

我會o哂嘴，嚇一跳，然後得啖笑

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

好勤力

不是condom

生瘡 = 生唔到仔？
未必嘅，可以試下，不過有可能係畸胎

比著你駁唔駁？

推推推

班狗都冇人性架啦
生出黎係K胎咪揼撚左佢囉

重點係佢老婆係我舊同學

咁都唔離婚

今日同事感冒去睇醫生，意外發現手掌有類似疹既粒粒，醫生話同近期tear gas有關，已經有好多街坊有相似病症

我結左婚

你舊同學唔同隻狗離婚關你結左婚咩事

嘿嘿，憶童年時竹馬青梅，兩小無猜

自己食唔到都要叫佢同隻狗離婚啦

條女話仲好愛佢